叫黑社會食屎啦

咁有型出黎丫 垃撚圾著草
遊行果陣出黎恐襲丫
起晒你地底
好撚多公屋垃圾
村屋既 攪你丁權潛建